如果你好奇的話，Charkaborty在她的網站上有一個關於她的世界和角色的相當廣泛的概要，不過你應該預先提醒一下，這個概要確實包含了對各種角色真實身份的溫和劇透。 一個好處:迷失在Daevabad三部曲的華麗幻想中，根據伊斯蘭傳說|Emily VanDerWerff | 2021年12月17日|Vox 
 他們的容錯餘地幾乎為零，因此六個中間派的小嗝嗝就預示著一個註定失敗的議程。 隨著基礎設施內鬥的爆發，民主黨將面臨折磨人的兩週|菲利普·埃利奧特|021年9月16日|時間 
 正如你已經預先警告過的，我們在這裡討論的不是現實主義。 凱瑟琳·沃爾夫於2021年7月28日在《華盛頓刀鋒報》上寫道:“玩宮殿”是一部做作、有趣的浪漫喜劇 
 更多的軍隊將繼續駐紮在鄰國，攻擊機將迅速到位，武裝無人偵察機將對“叛亂分子”發出預警。 撤軍不會是美國在阿富汗軍事存在的終結。 歷史表明，有更好的方式向前|Priya Satia | 2021年4月27日|時間 
 我們預先警告有色人種，這是加拿大人不可避免和不遠的命運。 《美國有色人種的狀況、地位、移民和命運》馬丁·r·德拉尼 
 就這一點而言，最好是預先警告，而不是挑毛病。 《國內經濟論》|凱瑟琳·埃斯特·比徹 
 梅蘭松毫不懷疑上帝派了一個神聖的天使來預先警告他，從而拯救了他的朋友。 大改革史，第四卷|J。 h·默爾D 'Aubign 
 示比力巴加拉回答說，要在極處出謀獻策。 預先警告; 來對抗魔法和邪惡的魔法。” The shave of Shagpat，完成|George Meredith 
 我預先警告你，我會拼命調查這件事的。 弗吉尼亞的表兄弟; 酒吧港故事|伯頓·哈里森夫人